【大逃亡】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

燒山都就快30
最黃金幾年咁樣俾老野玩

張伯偷我屌你老母！！！

OX走
無必要再用343

個垃圾app要彈幾多次先夠

Sanchez快d走，唔好浪費時間，但唔好留喺英超

張伯倫我屌你老母

又爆post 唔講以為有big name黎左

我開po錯number

再搵禾托7，打快翼只係做一樣野爆速底線，出波比豬佬搶點

屌都屌雲加鏟條撚樣啦
人地要走HEA踢
你睇唔出架?
唔識換人架?
弱智架?

文傑呢屌你老母

屌你老母仲嫌唔夠衰？

張伯倫唔屌得?
斷腳啦屌佢老母

做咩屌我條女auntie

呢個陣
拿卡做緊基沙文個類輔鋒角色
對基佬最岩
中場有99LIN
打4後衛又穩打D
雲加食撚屎啦

死撚開啦拜狗
依家屌你呀

好波

屌你包皮錯no.

我睇唔透
老野做咩發脾氣
究竟同緊邊個鬥氣
係權鬥搞到更衣室不穩
利車曼無前4都無走到咁喎

惡到

就算轉番433
都要雪下xhaka同藍斯兩件仆街先得

而家個情況同輸8:2好似
中場失衡 後衛廢 冇士氣

隊波最需要既係重組番個中場

老野有發脾氣咩=.=

講翻四後衞陣 如果踢翻4231 右翼真係得翻禾仔一個 你都可以當黑碧係右翼嘅 但係琴日睇佢比賽後半段踢右路就知 波都唔撚敢出 係要拗翻入中路短傳

山

根本就係本身無料
廢柴

FEEL 到最後今季又要靠忠心既禾仔

ramsey say左sorry啦=.=

有冇人iphone係咁彈apps

Eboue

12-13禾仔要回歸了

歌王全盛應該仲好過呢兩季既殺卡

不了，佢有阿迪達執屎咋

左翼邊個踢？唔好放拿卡踢邊啦 嘥哂佢啲射術

Xhaka似雲加買啦，屌

Gibbs

冇事

OMFG

卡蘇係咪可以宣佈掛靴了

係
屌佢老母

老野講撚到明要話事架
邊會唔係佢買

佢地完全唔同期=.=

對stoke個球詐糊真係顯露晒d高超射術

雲加我屌你老母

成隊得一條友射得
尋晚第一球如果係佢射入咗啦

2&b

個陣 song 全盛咪又係吊波俾 VPS
個陣 ARTETA 係後面同佢包波咗
條友當正自己派路
乜嘢唔同時期呀

阿迪達同桑同期嫁喎
桑打得最好果年阿迪達逗得仲深過桑
果陣天外飛仙咁多球因為阿迪達逗住佢先可以推咁上助攻姐

Twitter啲阿迷屌到老野仆街
班車狗仲係咁話good signing

而家等唔切沙加踢番起

如果ff 買人既話
隊波最需要一條有d波底同經驗既肉腸
理想人選係nzonzi

不過死老野冇可能買

搞到我好似你分身咁
成日講差唔多既野

隊波其實咩事
咩新聞都冇 但D人走晒

基奧特踢左翼 Lord賓踢法

皮子可唔可以改名叫高安基

梳 我記錯左了 我成日記得song係同法比踢

咁就禾仔前鋒吧

小心呢度d搞事狗會 report

逃亡潮

佢出波唔錯
跑得快D既話 自己斬比自己仲好

唔係買人問題啦而家
係戰術問題
講純防中我地有鳩鳩連
只係老野要個防中要識掃波識造波

基佬出波既話應該搵邊個頂波

其實係一個都未走

逃亡潮囉
通常老細仆街嘅公司就會咁

lm

最忠心既禾囝

好想知係呢隊波耐d既點睇而家咁。禾仔卡蘇 基佬 梅毒 k6 牛奶 藍斯

GIBBS

雲加虛不受補

Me

Rubbish app

依家就算傳到入去
有邊條友可以好似vps 普度咁volley直入

右翼有無機用番Joel campbell

似係一次過走
但又買唔番人
低能 雲加 好似打機打到最後冇野做 鳩黎咁

隊波搞成咁上面幾乎個個都有責任 唔詳細講了

我藍

細梅走 山準備走 100分準備走 臭燒走唔到
最後當然靠忠心既牛奶啦

比人搶左9號個位左腳仔

似球會要賣多過雲加要賣

-6唔計

佢大傷,都唔知幾時先可以見得返佢

起碼佢地應該唔係搞事狗

忠心既牛奶咪又係未續約...2018年約滿了

質素有限

你都成功整癲爺爺 快手搞掂條仆街美國佬

當年佢踢得好 後來都唔用佢
而家你話呢

我而家寧願睇佢算

有質素嗰d就黎走晒
佢傷癒復出應該有機會

走都算 仲要係借

卡蘇拿

條友我覺得佢麻麻
但唔應該賣

拿卡上撚左賊船
豬腦仲咁撚忠心，為乜

吹大

唔會差過留低既Holding囉

細梅咁鍾意攻
推佢上防中啦

8:2都好D 起碼知道係因為走左法比NASRI焗用班幼幼先出事 個問題好明顯

但係今場唔同 全場都廿五六上下 個個都唔係第一日出黎踢波 但係就係唔知咩事 好無力

咪就係留100分 , 借走金寶囉

屌你老味.

可能得罪左老野

又諗起以前d人話用華美子踢防中😂

今年夾熟D 2018年世界杯踢完就會走嫁啦

輸埋猁果場已經無興趣睇阿仙奴嚟緊啲波
雖則上年已經係咁講
但今年真係心淡

加比爾打防中啦

有90分鐘氣就唔同講法
佢得60

如果你同我都係度
前邊點會咁鳩
防中點會無人

當睇下雲加會唔會當場心臟病發/中風暴斃死囉

又唔好咁口臭

睇左阿狗廿年都黎緊
今年真係最絕望

6-0都無事啦

唔係走左咩

準備拎張狗件波衫當地布

輸波同要人死 係2回事黎

諗起雲加信條撚屌

俾咁多機會

仲轉埋陣俾位佢出

佢宜家咁樣一個屈尾十走人

真係仆街到 ,

以前班25 , 係度踢果幾年都係WORLD CLASS

100分呢, 貢獻過咩俾阿仙奴?

番屋企食屎就差唔多

開季已經想快d完季
呢年仲有慢慢長路點頂

阿狗唔想燒山張下季全部約滿離隊, 喺臭燒冇人要,同埋高層之間對山狗賣/下季放有爭議之下,選擇左賣走張伯倫

十幾年揮手
昨晚成場冷笑

呢d 決定 仲有3日先黎?

到最後一定好犯賤忍唔住睇

嗰個就係我

其實好合理 3個入面要踢走一個一定係100分 唔計上季下半季 佢一直都唔係咁重要 而且玻璃 再勁都做唔到核心

啱開季咁快就玩完

你勁過比爾連

咁快手轉陣啦

問題係無時間買人替佢

十幾年前睇tvb見住19000輸比年廠而愛上了阿 紅色公雞頭

真係good咩？張狗同陳豪咪一樣level
多個替換 張狗有進步就唔會屌佢啦

踢4後衛

踢走左佢 順便比雲加自己有個理由轉陣

我敢以人頭擔保唔會再有超過20m嘅球員加盟

咁個pre season 踢黎做咩

貪錢

Juventus join Inter Milan in race for Arsenal's Shkodran Mustafi - sources

唔知WOW左未

真心覺得拿卡好慘 如果之後一路俾人擺係左翼 入唔到波又俾人屌水貨 遲下由射手踢到變四不像 無曬信心 最黃金個幾年咁就無左

psg

心鳩淡

賺錢做show

4後 rb都係得番比比鳥 唔係仲計迪布治同贊呱

搵下錢咖姐 以前用班幼幼踢咪又係無用

無得跟雲爺爺係你損失

可能有個岩岩20m既

Nelson

一定要有

有嘅，傷兵回歸等如有新球員加盟咯

黑心

認真計現有陣容，chambers

禾仔又可打返正選
雲加為契仔用盡苦心

蛆防線廢左 亂買人要試岩為止

好灰 未試過咁絕望

今年多仔都ok la玻璃腳

張伯斯打閘係跑得慢少少
波底都算係咁啦

如果因為一個rwb 搞到要轉成個陣 呢個陣係咁無用既話
咁呢幾場做咩要塞曬d 閘打中堅

買維拉栢豪啦

灰到一個點。
有冇可能奇蹟老野突然無癮辭職？

做show

因為要賣曬細梅 包皮

其實有D矛盾
呢個時候辭職又顯得好不負責任

冇
因為佢同高層鬥緊

焦土啦 就咁辭唔夠爆炸

好失望同覺得好可惜，張伯倫都係要走
本來期望可能都會留一年博埋今季
可能昨晚場波既態度令雲加都唔滿意
好難怪責雲加，佢都開出豐厚條件留人
現今球員既通病，職業道德不及上代球員好似韋拉基拔圖施華等
就算要走都冇好既職業素養最後奉獻埋給球會
好事係尼爾遜可能有機會接班

依家隊波真係

得罪左雲加點都唔會有得再踢了

無大名再肯加盟我地啦

諗起近排既分析全部應驗

老師又中

高安基肯爛未

我是純種阿犬

雲加就走 球會又無錢無野心黎做乜

鬥輸就走架啦
隔離轟d權鬥通常玩3個月咁上下

yes

遲下真係波都唔駛睇

咁講法 隊波有排都唔駛好

阿狗玩左幾年啦

講個咁既名只係因為似樣

funson

睇完亨利講野 都真係幾岩
其實除左雲加同高層之外
所有人都見到有問題

笑死人 邊到黎既自信

佢地都見到

Henry其實好多野都講得岩 但有時講得直左少少 迷雲既可能比較難入耳

講番隊波啦 9up 下都唔比

事實既野冇得你唔信

大隻佬同拿卡好橙

其實呢D common sense, fact, logical

有不可靠消息話山狗交左轉會申請
講定比大家聽先,陣間有人po又洗幾十頁

只係想勸你收斂d 呢到太多靚仔型男 一係就有錢

@米八

支持享利接手死老野教波

咁就咪撚po啦

一次過走哂OX 山神 細梅

雲加你辭職啦 唔好再害阿記了。

係都唔出奇

第二Mr Arsenal

就係知道陣間實有人po
到時講乜都冇人聽

最毒係我，又無女

你知就好

山狗唔會咁玩野掛 睇黎雲加真係得罪好多人

你不如紅色大戰字
推post 咁快 miss 一兩個留言好閒

巴塞球員唔肯傳波比保連奴

唔買人就係焦土無誤 高安基可以食屎 俄佬準備現金啦

高安基只會攬住唔放,信我

Petr Cech - not Arsene Wenger - leads furious dressing room inquest after Arsenal thrashing

間諜果然係冠軍球隊出身

就算過到Chairman Manager果關 過唔到Messi果關既話 就無用

雲狗今年真係痴撚線 好灰
你以為簽2件高汁野 叫阿迷都拍手？
太傻了 雲加撚狗而家先開始
1. 2件新野唔用呀屌你老母成班反雲
2. 係鐘意亂擺陣 吹呀？左放右右放左 麥玲玲話風水陣
3. 你想續約？不了 // 有意續？180k? 150k！ 150k? 120k
4.拿仔吹左3年 成全反雲 喂 簽左無話用wo成班傻西
5. 理得你幾有態 班契仔行路都未行掂 照出
6.你以為又神級調動？係呀 輸波擺防中 輸小當贏嘛

留意返 而家仲係8月

比你贏啦迷雲黨 希望你全家過唔到今年

個股值跌到一半肯定放

又要panic buy,又要shock sale
雲加好波

No. Alexis hasn't handed in a transfer request. Some "Football account" is spreading fake news.

Maybe just yet

點會降呀 好似話準確又同adidas 簽肥約
呢隊野雖然廢 但識生金

如無意外呢d rumours 應該會傳到last moment 剩番有新聞價值 有可能轉會既big name唔多了

先唔講老爺啲戰術陣容臨場調動柒
根本更衣室就立立亂
第一場啲士氣 第二場就冇曬
話冇事發生過都冇人信啦
未見過隊波搞到咁既樣

賣啦賣啦 唔好賣去曼聯就算

有都唔會去阿啦
點同熱，利，車爭人
無歐聯，士氣又差

無成績三幾季就跌啦

其實冇翼都冇所謂既。4321囉。藍斯，歌姬，X朗，雙攻中，燒山，前面水貨

Jack Pitt-Brooke‏ @JackPittBrooke

Arsenal say that reports Alexis Sanchez has put in a transfer request today are not true.

睇人地車利po

隊隊都好明確要target 買邊個邊個

阿狗就賣完一個到一個

睇波已經要球迷食屎

球場外要食兩舊

Sad jor

咁同我講既442菱形無咩分別
不過咁講啦
山狗打假九打得幾好

咁樣顯得雲加仲on9
明知賣走都仲出

賣左100分會唔會入返個 draxler

今晚都係早D訓算

今季都算世界級
買完拿卡就完全冇聲氣買人賣人
臨完轉會先黎玩瘋狂借走人同賣人

買達斯拿呢啲 冇返1個星期都唔洗買到啦

其實咪姐係以前A米既聖誕樹陣 我fm用過 2邊好易出事

我覺得基佬可以做1果個位 打陣地的話

100分走我接受到
細梅走先接受唔到

Agree

以雲加性格一個都買唔到真係唔出奇

大佬呀 FM 都拎埋出黎講

fsg會科水 高安基唔會 只係等收割

達仔我覺得唔係好選擇。佢自己都係打左邊cut in, 如果山唔走。都真係得番馬列斯係最岩位同叫做有機會買到

講下姐 意思係呢個陣對2閘要求好高

打4231左迪斯拿，右邊山狗

有得你揀咩 得返兩日

宜家傳多蒙特買奧燒
會唔會最後反而得番山狗一個踢哂佢

keep 住咁多transfer budget 黎托咩

又唔係會分俾股東

人地見到e兩場踢到咁仲點會想黎
之前去到psg仲話過阿記轉會唔爽手，拖拖拉拉

認真唔好買 買人一齊等重建?

佢04出身
唔會去多蒙特

咁呢樣真。。人地對閘係史譚，馬甸尼，卡富。。唔知有冇講錯

見到自己個老友哥斯拉

你買左人地個Mahrez 人地又點樣1 2日搵個人代個核心 除非出個無法拒絕既價 如果唔係應該唔會賣

走啦走啦

再折墮D 都唔緊要

執 Denis suarez 打j好過

山狗打右只會冇得佢射。佢要射又係要自己撚一輪

多仔拎完億幾買左咩人?

分清楚莊閒
而家係濕鳩阿仙奴唔係好選擇

耶莫蘭高

收息

點解你地有個會員淨係打英文扮撚哂野？

比尼馬搶左位。。世杯年。。唯有咁諗

人地打快要奧燒做咩

咁一定唔會買奧燒了

sad but...

山狗打右果期射遠柱都有好幾球收獲喎
傳中又就返佢右腳唔駛下下cut inside

奧燒其實係岩打快多過打慢

奧燒直線比升級版托柒

佢係德國隊都已經有d跟唔上
早幾年就係岩快

人地mor, 佩利錫果堆新人輩出。。唔駛燒掛

啲高層無時無刻都要錢
Ox呢啲25仔雪一年等佢無得踢世杯啦仆街
仲係到諗點樣分3500萬 cls

訓醒唔知會唔會躝哂呢
真正星散

Mbappé vs Giroud in France training

基佬輕鬆玩弄麥巴比

睇黎內部問題真係好嚴重
明知個老細on9既都仲同佢打工就係奇啦
100分包皮細梅要走其實都合理

一字排開丫嘛

利馬 馬列斯 巴克利 雲迪積
細妹 山狗 張狗 Gap脾絲

一字排開躝哂

快

轉打442好嘛
燒左翼 山右翼
豬腦 拿卡打頂

而家都唔係買人就可以解決問題

高安基11年買到過六成股份 個估價升1倍 邊有投資咁高回報低風險

包皮傻傻下咁點會自己想走

阿狗中場中根本就係要全盛耶耶托尼先滿足到各方要求

聽朝起身再望下隊波

單料話頂demeble
好難信囉

抽走更衣室問題

咁都比你搵到
當年賣股份比高安基嗰幾條仆街

條友死都唔放
有咩計

2前年：因為雲加
2年後既今日：因為雲加

雲加又然

成個管理層都係垃圾,個老細仲掛住買酒莊

條後防咪又係亂排，夢遺中堅 大隻佬死番去後備席坐

唔係今日交，係琴日一輸波就交？🤔

屌你老母雲加
賣撚晒所有人佢啦屌你老母
冇人想留低呀屌你老母

執能咗佢阿仙奴。今季第十，雲加都唔會走

中場中問題未解決打咩都死，
未入到已經失撚左波

高安基不嬲唔理阿狗架啦

希望好似車仔D球員撚摩佬咁
阿狗撚返走爺爺

唯一救到阿仙奴既就係罷買飛睇
否則只會loop落去

係！支持

拎ozil換連加特la

太多球迷 唔沈返陣邊可能

YES~~我地係垃圾收集站

依家爺爺撚高層

有錢收話知你乜成績
咁繼續課金俾佢結果都好易估

NBA 金塊都搞到一鍋粥

BBC 5 live Sport‏ @5liveSport
"My Chelsea and Spurs supporting friends feel SORRY for me, man!"

Tough times being an #Arsenal fan for @IanWright0 😳

迷雲都要爆了

Alex Oxlade-Chamberlain at Arsenal: 6 years, 132 games played, 154 games missed due to injury, 14 assists and 9 goals.

其實我覺得 35m+最後一年幾買ox都算唔錯
雲加冇辦法將佢既潛質發揮曬出黎
但唔該買人啊屌你老母

You'd be an absolute nutter to join Arsenal right now. I wouldn't celebrate any signings, I'd question their ambition.

Oxlade-Chamberlain had a meeting with Wenger before their weekend trip to Liverpool to make a decision over his future. [Sky] #afc

agger

唔明點解咁都仲出

手頭上又唔係冇人用

丹比利好撚柒

真係有meet既話 擺明雲加借張狗玩野

廢到咁都hea踢 收皮啦

bellein loyal

輸波輸到傻左

咪就係 竟然冇美斯

Okay we need to talk. I'd like some of you to keep your anger under advisement, because we're looking at a very serious issue now. Don't get me wrong, I understand everyone's frustration, I'm also upset.
But today Granit Xhaka posted a picture of him travelling to his national team. This post was recieved with a huge number of death threats, disrespectful & awful names towards our central midfielder. Granit Xhaka has disabled the comment section, and this is where it gets worrying. For some reason, some (and please understand I'm saying 'some', not all of you') thinks that football players aren't humans. They actually do read your comments, they hear your opinions, and they wake up just like you every single day, hoping for a wonderful day.
So I'm genuanly asking, if you see disrespectful or racist comments towards our players (should always be the case), please report that account.
Have a continued wonderful day.
___
#arsenal #coyg #afc

咁又唔洗咁激動掛

踢得差唔洗death threat下話

呢到日日都有

d鬼佬渣撚到
我地手足比人咒死全家眼都唔會斬一下

未灰得過8-2果季

面家中後埸人腳點都好過狂歡三寶+迪佐奴+費林邦

呢間球會簡直係一個笑話

仆街美國佬
金塊都有jokic同milsap

之前d中遊冇而家咁勁

拆左個更衣室咪得囉！哈哈哈哈哈

中游會洗錢
戰績唔掂會換教練

不過張伯倫走去敵隊真係好傷

你地日屌敵屌都係咁話

好唔願意佢變下一個A cole 叛將icon

留底出20k踢半季唔識用踢到pat 屎咪又係傷
更傷係賣左佢我肯撚到無好既替代品
韋碧克踢半季啦 傷就是撚但

仲要係隊波而家咁艱難既時期走

即是用返Theo囉

一百分扣撚晒分

雲加剷毀阿兩年計劃

仲要咁平賣 英人再賣高d啦

暴龍哥同佢個fd 笑到抽筋

#回帶

今年個轉會窗又係垃撚圾

屌你老味死老野
賣都賣走托柒先

得返3日，賣人就有，買人消息都無

Mustafi £35m
Özil £42m
Sanchez £37m
Lacazette £50m
Xhaka £34m
£200m and we've got worse. So what do we blame? A lack of money of course!😩...

Although @Arsenal and @ChelseaFC reportedly agree fee for Alex Oxlade-Chamberlain, source says player's preference would be @LFC

斷腳啦 100分

Mirror | #AFC players believe some in the squad do not care enough & club isn't doing much to compete.

早排無賣人消息又唔鳩興

Former Arsenal keeper Jens Lehmann was appointed to the coaching staff while they also brought in fitness expert Darren Burgess – but players claim every aspect of training is the same as before.

Senior players fear that the uncertainty over Alexis Sanchez, Mesut Ozil and Oxlade-Chamberlain has spread apathy throughout the squad.

They believe some players do not care enough and do not believe they have bought enough quality to ­compete for silverware.

張伯倫條仔條撚樣真係仲黑人僧過vps
英冠執你上黎比咁撚多季機會你成長
依家走黎hea 踢

Reports indicate once again that Arsenal plan to trigger Marco Asensio's release-clause before Deadline Day.

拿拿臨講埋燒山走啦

而家班隊員話想走都屌佢地唔落，祝佢地good luck

Yes can't find any excuse to blame them
Our team is seriously lacking of ambitions confidence and style of play...

net spent 又負數
好波

係咪唔撚識買人？賣走張狗，契仔禾正選！依舊係俾人大炒既格局！如果知醜既就課金買人啦碌撚

Arsenal legend Patrick Vieira insists the club have plenty of leaders as he blames lack of 'strength' for failings

今次好多雲加舊部出聲

條老野知醜架咩

Oxlade-Chamberlain's PL games:goals record:

11/12 - 16 : 2
12/13 - 25 : 1
13/14 - 14 : 2
14/15 - 23 : 1
15/16 - 22 : 1
16/17 - 29 : 2

#afc

唔係阿迷
但係今日邊位球星會上sinking boat

張狗賣飽佢 踢得半季好波 季季踢幾場又傷一傷 係轉陣踢得好左又係到扭計hea踢 係賣你都踢得好好睇睇啦
細梅賣真係十個雲加老母都唔夠屌 係傷一傷無態 但最穩始終係佢搭kos 無論用波tackle 頂波企位佢都仲係好過holding chambers 什至monreal

山狗就算留都只係死唔要面留 諗下張狗咁都要hea踢走 山狗會肯留？我就唔撚信 所以唔好期望佢今季有上季表現

愈墜落愈快樂

但死老野面皮仲厚過689

其實賣哂佢收番d錢安安份份踢下波算啦
乜野頭四頭六都唔好諗 唔降班就可以了

100分走都算
細梅都賣就真係on9

求你啦 雲加躝啦好無呀

呢度d手足耐唔耐都覺得自己隊波仲係大會

都唔知仲有咩吸引力可以吸引到球星黎

雲加死左未？？

雲加死全家
未?

希望爺爺同張狗一齊死

同一時間其他隊用多左幾多？

得罪講句上季都仲可以呃下人 依家憑咩

But all staff appointments go through Wenger. And despite the change in faces, the club’s training sessions — on the pitch and off it — are largely the same, much to the players’ disapproval. They have been going through the same old routine for years. No wonder they are producing the same old results.

永續爺爺，股東fat fat，年年分錢

呢篇值得睇下
講左小小唔同領隊既訓練方法
雲加好少戰術性訓練

以前屌幾個 10m 買人，唔及人地40m 買一個

而家幾個20 30m , 唔及人地80m 一個

ox走證明佢真係想踢波 屌唔落真係

如果佢最後一場唔係咁踢, 我都唔會屌
宜家? 仆街斷腳啦

睇net spent 啦
我地賣幾件先買一件架

到今日我仲未明xhka , 埃及 , 果堆又唔平又唔top 有咩用

屌你牙

用幾錢有用咩
買左D人都唔出

其實咁諗都得
做中遊囉 有咩所謂姐

養大個仔賣比人

Ok, 知你地盡左力，人地唔黎都冇計

早排死老野 話多人得濟
估唔到佢係賣主力走

最緊要球會年年有錢賺姐，咁先可以長遠營運架嘛
講真贏波又點？咪又係嘻嘻哈哈笑一晚
奪冠贏個杯都係裝飾姐
搵錢仲實際啦

清ox 細梅，賺左錢再講

雲加仆街死

Yes 有試過就ok

年年賺錢 理撚得你

我覺得借仲合理

買既同皇馬同球員都未必肯

搏盡無悔呀

借都唔好諗啦
佢踢得仲好過巴爾

其他果啲廢柴咪繼續留係隊做吉祥物囉
垃圾雲加 幾時中風死呀

挨及5m姐

作為職業球員 落到場就要搏命 理得個教練落咩order 球隊發生咩事 自己份約有幾場 呢條撚樣咁都屌唔落 真係無野講

70m就lemar啦戇鳩
Asensio真皇點會走
皇馬大撚把錢
仲賤撚過fsg

真，教練同隊波幾唔掂都好，一落場用心踢好基本，睇下拿斯尼咪好例子

好似有違約金7xm

🚨 TRANSFER CENTRE 🚨

Monaco reject two Liverpool bids for Thomas Lemar and want winger to stay this summer.

More: skysports.tv/IAwXn8

好彩

皇準備同佢續約了

Breaking | AS Monaco have categorically decided not to sell Thomas Lemar, according to RMC/SFR Sport.

巴爾半殘廢都唔會賣啦

摩狗同猁狗都有骨氣過雲加

呢度好多人都屌拿斯尼係仆街25仔架

摩狗比人買左3個走啦有咩骨氣
利狗比巴塞呢幾年買埋成隊波最top個2個添啦

人地賣幾錢呀

賣幾錢同有冇骨氣好大關係咩

賤賣都無關係？

最後結局可能係買到馬列斯

摩狗施華同巴卡約高新約都係賣40m
你張伯倫完約年都35m la

英人加15呀
細梅又點計？

35m 張狗係雲爺爺手下又唔係勁
1年約又唔肯續
翼衛又唔肯打
除左英人冇野好j

得番一年約係傷既
24歲，英人 ，有國家隊經驗

老野帶頭鳩黎
做咩要同你搏命
大家一齊鳩

買到都偷笑

Yes
個阿頭都係濕鳩黎，我咁博做乜

係老闆角度黎睇跟本要屌撚死佢
但作為一個打工仔⋯只可以話唔好阻人發達

不過呢道個個老闆黎
同啲廢老屌後生仔唔涯得一樣

屌唔講幾錢 佢下下賣翻比英超都on9啦

唔講轉唔轉會
係阿狗踢波有啲人無論有表現冇表現都有得場場正選
比我都唔搏啦舒舒服服攞人工唔好？
比爾連呢啲撚屌應該就係咁諗

雨個topic 名叫 中游皇者 ok?

佢大大話話都係到踢左10年咁制 最尾咁樣hea 9我?

中遊都食唔到史

下個topic 名叫 中游皇者 ok?

知唔知羞
叫留禾護級就得

太好喇

劍指英冠

6年到啫，唔好吹咁大

今年panic sell 冇panic buy

【體育】格列沙加周一獲頒瑞士足球先生獎項，本來可喜可賀，但適逢效力球隊阿仙奴正陷低潮，他領獎時亦坦言，經過周日的敗仗後不敢外出。

瑞士足總周一舉行年度頒獎禮，效力阿仙奴的防守中場格列沙加（Granit Xhaka），當選2016/17球季的足球先生，可算為近期阿仙奴的一片愁雲慘霧稍為沖喜一下。

不過，沙加若然希望好好慶祝得獎，相信就要趁國際賽期仍身在老家的時候狂歡一番了——球星在倫敦街頭本已舉步維艱，不時被路人認出而要求合照；而更重要的是，阿仙奴日前才遭逢恥辱性大敗，任何阿仙奴球員走到街上，相信都只會被熱血的球迷痛罵。據外國傳媒引述，沙加就在領獎時稱：「被利物浦炒4蛋之後，我不會出外！」

瑞士在世界盃歐洲區外圍賽處於B組，目前錄得6戰全勝輝煌紀錄，力壓應屆歐國盃盟主葡萄牙而高踞榜首；除此之外，瑞士更憑此佳績升至世界排名第4。球隊周四將會主場出戰安道爾，3日後則作客鬥拉脫維亞，以全取6分為目標。

圖片來源 : 官網圖片

賣埋ox,今年係咪又正收入了 ?

【體育】雙重打擊！周一盛傳阿歷士張伯倫上「車」在即，而英國傳媒同日稍後時間更報道，阿歷斯山齊士亦已向阿仙奴遞交轉會申請，正式要求離隊，但會方已否認。

阿仙奴周日英超慘吞利物浦4蛋，受盡球圈內外人士的嬉笑怒罵，周一亦繼續成為各大媒體的重點報道目標，皆因多名主將先後成為轉會新聞主角。一班傳聞有離心或即將遭領隊雲加送走的主將裡，又以阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）最多阿迷關心。

阿迷們最恐懼的頭條終於出現了：在當地時間周一黃昏，突然爆出山神已經正式向阿仙奴會方申請轉會，多間媒體爭相報道，消息亦在互聯網獲瘋傳。不過，《獨立報》記者Jack Pitt-Brooke在Twitter指，獲球會確認，有關報道內容並非事實。

夏季轉會窗餘下只有約3日時間，各大歐洲球會都準備最後衝刺，而此時阿仙奴陣營卻屢傳有主將離隊——到底雲加能否在這最後關頭說服幾位愛將，令他們回心轉意，繼續留效呢？

圖片來源 : Instagram圖片

瑞士 辛達老師 敵助奴之流

咁都賣正龜公

英人+30m, 實際5m

雲加最後光榮離開時機已過
而家等仆街死啦

班弱智迷雲去曬邊牙

張狗我屌你老母！躝啦仆街！

跟雲加上路啦

太多青不願面對
高安基目標係自給自足 個市玩金錢足球 你唔跟自然比人淘汰

佢地唔係阿迷，係雲加迷之嘛

每日一問

張狗斷撚左腳未?

每日一問，老野躝未？

冇問題牙清
我廠一直跟住方針行
成績點冇乜所謂, 波飛年年加價, 賣人年年賺錢
球壇清泉

所以換咩教練都唔會有英超歐聯
要英超歐聯就一定要高安基躝

不進則退
咁保守又咪等含

大把教練用少錢過雲加但係表現好過佢
事實近幾年都有買星
雲加唔識用姐

等含佢又係賺左個double

高安基仲難躝過雲加

又呃自己 前六得契細路唔多用錢

當公司老臣子都反你面hea你
就知間公司管理有問題

真係35m?
唔信阿狗賣人可以賣到咁貴，仲要得一年約

你係遞信跳槽 你hea公司只係你冇品
公司管理有問題唔係張狗態度反映 而係件事暗示雲加同高層分裂

同市加上等人用

有D人話35M再加ADD ON

聽 arsecast
問上一個 unestablished player 去到 arsenal 比 雲加教到 improve 左係邊個
原來已經係 giroud / k6

100分係仆街黎，唔想踢同雲格傾好唔撚出佢咪得
出得場唔止同雲格交代仲要同球迷交代
上季隊波咁hea佢都仲咁好鬥心，真係諗唔到最後一場搞到咁

差左句張伯倫不得好死，唔係一陣又比狗咬

其實睇你點睇啦
如果你本住人地點對你你點對人既話
100分無問題架
只不過你而家係想100分點都要做好
就算人地點對你姐

數呢幾年得沙加係雲加想買
其他全部塞位用

老細唔科水你就算做唔到好好呀
都要做到普通啦
你對利出d咁既野
完全係唔合格啦
唔通間間球會想買乜就買到乜咩

點撚樣人地點對你你點對人
人地出個超出你能力好多既offer
根本張狗自己仆街 除非你話佢係現代猶大

咁委屈唔好做LO

阿仙奴大敗，阿迷怨聲載道，就連大帝亨利都忍唔住承認，直播期間睇到想離場，事後佢言簡意賅地講咗阿仙奴問題所在－

“長久以來，我一直用這個詞語形容阿仙奴－安逸（Comfort）"

〝在阿仙奴的一切都太安逸了。每個人都能留下來，你不需成為你能夠成為的球員，踢得好就可以了，就算表現不好也沒有身處豪門應有的壓力，甚至不需競爭。"

“他們輸波的方式總是一樣，你可能也曾看過。作為球迷，你嘗試正面（Positive）地想，但這很困難，你看到的一切，在過去十年一直出現。”

“阿仙奴在晏菲路輸波不是問題，但以這種方式輸波就是問題，我們強調決心和承諾，但結果如何？承諾在哪裡？”

“為什麼山齊士還要留下來？這就是他們（張伯倫、山齊士）不願意續約的原因，他們看到阿仙奴存在問題。”

年年做4弟、年年歐聯16郎，呢種安逸口臭地講都起碼5─6年，有冇改善到呀？ 你可以好阿Q精神地講：今年阿仙奴要打歐霸，係一種新嘗試。

喂，唔係呀，前年阿仙奴亞軍、近4年3奪足總盃，都唔係好差呀。呢種諗法，正正就係亨利所講嘅Comfort，球迷Comfort在球隊贏一個盃就滿足，唔會諗去點去進步、點樣改善、點樣變通、點樣再贏多啲，結果年年情況一樣，出現球迷講嘅─「劇本」。

高層早已習慣呢種「你有你反，我有我賺錢」嘅安逸，反正#Wengerout 不過係口號，話事權始終喺高層手。有錢賺又收資平衡，其他事WFC？

一個人太貪圖安逸，喺冇新衝擊情況下，好容易失去戰鬥力，一個人已經係咁，更何況依然係成個阿仙奴體系？

你自稱豪門列強，但從來無展現強隊嘅一面。自2013年開始，作客鬥Big6，2勝6和21負，入24，失52。強強對疊，輸波機率竟然係6成以上......

但雲加例行公事，表示佢唔想，然後繼續自己嗰套Comfort嘅做法解決一切。

Everthing is Comfortable at Arsenal!!!!!

結果，連最有鬥心嘅山齊士都失去鬥心，就連一向火爆嘅暴龍哥（Troopz）都收晒火，冇以前大大聲屌柒雲加同高層嘅霸氣，反而有一種哀莫大於心死嘅感覺。

當一個人你屌足十次都係咁，俾著你都灰心啦，佢都唔會改，仲屌嚟仲乜？

截圖來源：arsenal fans tv

轉載 足球說故事

食屎啦大權在握又好多球員唔係佢想買
即係典牙

無啦
呢幾日老嘢準備俾人撚

係我一早走 捱十年有乜謂

就好似一個西餐廚師比人迫做咕嚕肉

呢樣野我一早講過 仲比人話山狗都係雲加教好
根本雲加近年完全唔識教人

到最後為左留人先被迫出offer
之前好地地唔見佢出呢個價？
而加地震先留人當人乞衣，比我都唔鍾意
出面又唔係找唔到工

都係唔好抱咁大期望會買人，雲爺爺永遠都有自己一套

但係人係佢
出垃圾黑碧出黎瘋狂浪費機會
仲記得足總盃四強對鏝
佢好似八十幾分鐘先入替
起碼三四個入波機會無個把握到

100分正仆街

山狗喺阿狗 free 啲
隊波圍住佢踢先勁左

你自己數近年邊個做佢契仔就係佢買

想問你點知邊個係雲格想買邊個係被迫買？
講到中共內鬥咁，唔知真定假

枉禾確特做左十年忠臣 零進步 係佢自己廢定雲加唔識教
佢廢唔廢我唔撚專業 但大家睇到佢既優點根本無發揮過出黎
佢剩係鬥爆一段避開越位入涉已經屈到機啦 雲加咁多年都叫佢鳩猜

上季已經出100k 邊個當佢乞衣
你問其他英人都冇幾多有 定你當佢kane

睇尋星期日場波，山咁失望似係未決定走，但依家想唔走都唔得啦。
老野應該想是但keep一個，但高層想賣曬。

你咁講咁更加證明雲加同管理層on9囉
明明比得出高價 又唔撚比 最後狗急 比人搶 先黎加價

同車仔買lukaku一樣on9

p9細梅已經明顯唔係 佢信個球員就會一直出

應該會keep 燒

咁其他嗰啲又係邊個買番嚟？如果唔係雲加

我地係冇football director

講人工
場上佢算最落力，想要高薪都唔怪得佢（係大貪左啲）
同埋，唔好講到出佢就係出糧比佢咁
比機會佢還比機會佢，佢都要有實力，落場有鬥心
有血有汗，唔係有機會出場就當出糧，佢唔再係清年軍18歲果啲
最後張狗仆街死

P7開過口想做, 老野話:不了

乜撚野話？落力？落力散步呀

你已經冇理性可言 獌出個offer車唔會match到 但車出個offer冇可能高過180k比後備 邊到一樣
佢想走明顯係前景問題

買左拿卡仲要出呢個垃圾
真係笑死人
想黑碧做defensive striker

唔滿意高安基個班高層

根本全部都係老嘢決定買，只不過係有啲買嚟之後發覺唔啱心水，咁咪唔用囉

我意思係 值唔值都好
你而家比得出180佢 上季唔比 咪好似車咁囉
一早比個靚價拖肥就買左啦
係度計縮數 果陣曼聯仲追緊莫拉達呀
我講緊球會計縮數 你同我講球員想走 都唔知你睇緊乜撚野

其實雲爺爺知道無得鬥，所以專登留力下場

Conte 想要 morata 多過 lukaku

即係邊個？邊個可以喺轉會策略上架空雲加，同時又係反高安基？

Defensive Striker
呢條垃圾係對面隊既中堅黎
佢開季入果球空龍都驚你唔撚入呀
廢撚到,波又控唔好,腳法又唔夠好,射術又無
呢兩場已經睇到佢正選就算打咩位都係垃圾黎
再出佢正選下場主場對般茅唔輸都應該和

你唔好搞笑

掉轉左

唔係雲加買，咁係邊個買？你仲未答到

邊到反高安基 次次買黎塞幫高安基交貨

唔好望會買到咩勁人返黎喇
你係勁嘅球員見到阿仙奴依家咁款
明知隻船沉撚緊你唔唔會上船
相反本身船上有質素嘅知道隻船沉緊就拿臨想走
唔好講淨係呢季，係呢兩季雲加仲係到都已經肯定玩完
依家係雲加同阿仙奴個名已經臭緊

上面高層有決定權

忍唔住入黎問句，雲加幾時過主？

一隊波無錢，無球星，甚至無成績都唔係問題
至少唔好打得咁撚柒啦屌你老母
隊長有等於無，成隊波等上刑場咁款

條死廢老大權在握仲話佢唔係問題
食屎啦

槍口對外（雲爺）
Ok?

干地想要morata已經係一個笑話
干地想要邊個同球會想買邊個係另一個笑話

阿狗有間私人顧問，叫StatDNA, 係高安基開既
幫手睇人同戰術分析
有傳G5, 細梅都係佢地提意買
但雲加自己d契仔同戰術一樣垃圾

買到人都偷笑喇,仲講咩買到勁人
去到中游甚至中下游都好過呢隊垃圾
乜士氣都無,去中下游仲多D機會發揮
雲狗出親都契仔黎

其實你係咪ff緊一班虛構人物想幫老嘢分擔罪責

老實講我覺得係good deal
35m用黎買返人既話我覺得ok，咩位置都好

但雲加有最終決定權

屌拿卡射術走位好過哂黑碧，黎到之後居然打翼既次數仲多過打前鋒 好撚恥辱

Aoc講左唔係錢既問題
轟最多出到150k比佢
但係佢都要reject 180k
應該係高層滿足唔到佢既野心

個時買佢我已經笑撚咗出嚟
點解雲加會買佢
完全無波底 控個波都控唔掂

岩兩邊都係outdated
繼續唔改兩邊 就可以等收皮

佢on9唔出就係被迫買
雖然我唔知係咪真係被迫，但冇証冇據咁講好似幫個老野找籍口咁
下次踢得唔好又唔識用既話又可以懶唔係佢買

Welbeck唔係雲加買啦
果時雲加講過 佢唔係度 比佢做決定最多借番黎

去到個到正選都冇野佢老味
根本就去痴冠

啱
你宜家簽到mahrez已經好好啦 仲係到嚴三嚴四
不過我肯定老嘢唔會再買人

自己唔睇新聞當人ff 冇得救啦你

留意下開始有人spin去高層到

老嘢係反對設立football director職位之後先肯續約，咁即係佢想將所有責任攬哂喺身。而家出咗問題，唔blame佢而blame個不知名高層？唔好on9

幾時講過? 有無來源

有嘅 打右翼衛囉 佢好過摩西嘅
不過咪又係無得佢打佢想打嘅中場中

無錯
做得呢個位你就對球隊成績有直接責任

而家就係度賴三賴四

On9 logic 雲加on9就大家都知架啦
你估高安基唔知咩
係有野心就一早郁撚左雲加叫佢光榮下台啦
一擔擔

唔記得了 太耐

我就覺得唔似喇
講真啦 唔係佢想買嘅佢仲點會用呀 你諗下主席 金寶呢啲 出都無得出

唔係spin去高層到
而係全部人上至高安基雲加下至理事會都唔適合呢個市場玩
其他前列用同一種手法會有乜後果

呢到係咁 你屌其他人 就會話你做咩唔屌邊個邊個

請問係邊段新聞？自問自己twitter已經follow得好足，但睇唔到你所講嘅嘢

全部冇証冇據
個個靠估
踢得差就係被迫買仲要被迫用
雲格跟本冇得輸

借到而家做撚埋契仔, BENCH基佬拿卡出佢, 肯定含到雪雪聲

當唔係佢買
係咪佢話出呀
又係高層逼呀？
高層有冇迫佢裝阿伯沖涼同強姦隻豬呀

黑b係癈老說服雲加買 果陣佢有final say

總之佢想講係乜撚都唔關條老坑事
條老坑係受害人

成個暑假搞唔掂d contract
垃圾management
出垃圾雪國腳
垃圾調動
有離心冇鬥志照出
垃圾觀察力

快d返去屌自己老母啦老而不

高層見你唔出佢啲人仲唔屌到你拍拍聲？
你話啲契第係被迫買都仲似啲
被迫買但唔係被迫出場真係講唔通

黑b打強隊其實岩用架 摩佬都係咁用 當左後衛咁打囉

出左黑b剩番兩個位 用燒山唔係唔合理
Laca頭兩場叫入左一球 但都唔突出 唔出唔係死罪囉 死罪係無戰術 無針對對手做功課
阿仙奴手牌唔係英超最靚都肯定係頭3 至少靚過利 熱

山神究竟走唔走....快d 公開表態

成個暑假追林馬....依隨時冇埋

前晚出黑碧可能覺得佢機動性夠，雲加打强隊好多時都正選出佢

但效果真係好撚差，零威脅性

咁不如出多個後衛咪撚放黑碧去人地禁區解圍啦

拿卡把握力應該好好多
本身對強隊都唔多攻門，緊係放個有把握力落去
好彩既一球搞撚掂
起碼唔洗零中龍

作為打工仔，間公司咁柒都做左咁多年
去到續約期都不思進取
今年仲要甩左個大客（歐聯）
公司最重要既員工都最後一年約唔續，甚至過兩日就走
公司話艱難時期叫你唔好走，但係你眼見班高層照分幾千萬花紅，唔科水請人。
阿總經理就話「係你地唔落力做野，仲想賴我既方針唔得？廿年前呢套方針我俾8千蚊請班法國後生仔已經贏晒。而家你地萬五蚊個月都踢成咁。」
都好難怪佢既決定，始終黎緊仲要係世界盃年

佢hea踢係肉酸d，但係一個後生仔真係俾呢d野影響到情緒同表現。成隊波都真心灰。

要鬧既真係應該鬧雲加同班高層

問題係黑B只能用黎開路
用黎做射手食得屎

拿 講跑動黎講黑b強過d後衛啦
雲加搶又唔係 縮又唔係 都唔知佢想點

不如改造黑b做大肉腸防中好唔好

上個po就有決定係高層agger佢就agger 結果係兩邊協商而唔係一個人決定
我覺得雲加都係走吧 唔情願又死磨冇用

把握力 有山齊士了

幫你加句張伯倫仆街死 保命

咩叫摩佬都係咁用?
你當黑B係伊度奧? 定彭迪夫? 人唔笑狗都吠

弊在黑b又脆到hihi一拍就散呢

山狗成日返去做波

你收番埋打 啦
老實講黑b有存在價值 點用係另一回事
你覺得黑b廢之前睇下以前廢sir點用佢再講

事實上
雲加決定start 山齊士
右邊ozil 都無野好屌啦
剩番一個位
再擺埋拿卡既話 你第一點搵邊個搶呀？
除非你話要拉番山狗出邊 出基佬囉

廢sir咪放佢黎阿狗, '線'阿狗一穫LOR

係囉 睇到r晒頭

黑b功能型 唔係正選料
得雲加死出佢

黑b搶撚到點咩

H

當左後衛咁打?佢家陣係最前點
當雲狗放佢真係當第一點做迫搶,佢點諗我唔知
佢打最前點俾佢搶完佢自己要做埋finishing
以佢咁既射術，咁打親強隊咪都要博和?
咁仲做乜撚野豪門,明知痢明打迫搶同突擊
仲要放件毫無射術既垃圾係到,博同人鬥迫搶0比0?
仲做乜豪門?執柒左佢喇

黑B要當佢係古治咁用，係右路跑上跑落，間唔中先攝入中間埋門

黑b都叫搶唔到點？你有無睇波呀

張仔走理解，放細梅真係想點呀？

其實要嘅話laca一樣做到逼搶
逼搶最緊要快 laca都快 可能唔夠韋帝逼搶勁 但係平衡返其他嘢 (把握力 控波 個人突破) 點都係出laca唔係韋帝

Yes 但雲加想佢全包宴 可能其實根本無order 任鳩佢做

今時今日仲有迷老野

頭十隊唔會有領隊用黑碧正選
波都未識控撻q多過中波既前鋒
莫講拿卡 同住污都差三皮啦
除左剛覆自用我大哂之外我都諗唔到咩原因會咁出

放個無射術無腳法既前鋒出黎做逼搶
搶完射番個波俾對面隊
咁咪造就左近五年對前六2勝6和12負囉
又唔係攻又唔要守
最少你對攻輸左條氣都cur d,屌你老母雲狗

要搶點基佬完勝黑b啦 攞位做支點都差得遠
講真 黑b打翼位爆仲好過佢打中鋒 技術佢就無乜架啦 好氣好力又勤力幫手協防下仲好啦

作為一個睇左阿記廿年嘅球迷，上場輸得仲樣衰過8比2果次，依家除非換曬管理果班，唔係遲早變做升班馬

係喎 屌你本身都唔夠中堅用
賀丁條死垃圾擺預備組啦屌你
即係中堅得梅毒K6 放得上大場面
仲賣細梅乜事啊 買返黎一季做乜放
出面市場已經無乜好中堅 人地假假地算德國國腳
你放完買邊個 繼續攬賀丁啊?
痴撚線 仲學人打三中堅 踢撚咩

同反中國一樣咁難

我咁多個最諗唔明係點解細梅走
佢又係必然正選而家
仲要去國米 一間已經沒落咗嘅強豪
你留係阿起碼都未沒落到好似國米咁
仲要先借後買 姐係根本未有錢袋落袋
咁姐係想點

雲加會拎2隻閘去打中堅
必要時升埋bielik上來都ok

條後防又係搞笑
一係擺錯位一係出細路
屌你老母數4球咁少比足面你個死老野啦

其他隊好多好悶 但有明確指令執行
西波朗同史狗果場 西波朗就係目標做波比朗度 史狗打後場反擊做跑狗

國米前境分分鐘好過阿狗

新右翼衛 韋帝 唔怪之得放100分

都話前設係雲加決定start山齊士 打中鋒位 講基佬做乜春
基佬打正選咪又係個個都屌話佢打後備好過正選

黑b轉打防中啦 跑 搶 傳比奧燒 其他唔洗佢做

仲要佢開始同k6夾到就走

隊入面好多反雲啦
老野一定逆我者亡啦
得d呃飯食圍威喂冇鬥心既仲支持老野
咪留低場場正選到季尾囉

agger 大換血係最緊要 雲加都好走
但高安基唔會出錢搞 一係青春風暴一係等真阿送上門

國米換左史巴列堤教之後熱身賽WIN拜,車
聯賽3-0科倫, 3-1羅馬, 邊隊前景好D真係好難講

好嬲好痛心

其實賣梅斯達非可能係預告雲加想堅持3中堅陣式
而佢覺得m20不會比k6好
而且 佢認為m20不適合打左右中堅

所以holding start m20 sub
當然 呢個諗法 無人明白
就算係咁 kola咁大件 打中堅點都好過Monreal

不過講閪咩 根本連雲加想點打都無人知
山狗中間又好 黑b中間又好 對利狗果場都係比人禁撚住黎打 三閘線果度已經輸晒

國米下季頂多都係得歐霸踢 又係上面冇水喉 真係走就去蛆囉

支資喎

Monreal打中堅d意識都唔是好得

「回帶系列」- 雲膠:「張伯倫100%留隊」15/7/2017

Asked after a pre-season win over Western Sydney Wanderers if Arsenal would be able to keep Oxlade-Chamberlain, Wenger said: "Yes. 100 per cent, I expect him to stay.

"No matter the speculation, he will stay."

封左水喉 &大陸又有新政策

Expect

[qu ote]
Monreal打中堅d意識都唔是好得[/quote]
替工打back 4中堅都可以既
back 3就算啦，K6都錯哂位

覺得隊波野心不足想走 唔係問題
但你一日係呢隊波既球員 你就要俾100%既表現
呢個係對職業球員最基本既要求
所以draxler都是垃圾

[size=6][/size=6迷雲仆街死 ]

得兩個可能姐
細梅係鬼
細梅得罪雲加

迷雲仆街死

都已經話唔到事 好走啦

Telegraph | Petr Cech ripped into his #afc teammates in a dressing room inquest after Anfield defeat.

啞仔比番個隊長人啦

通常d領隊都係球員傷晒先搵替工

唔覺得佢鬼 出陣雲加問題
仲有幾日就知

K6隊中中堅最強係真既 但m20絕對唔曳
點解唔打得左右中堅 賀丁咁廢又反而適合咩
咁佢唔想梅菲打左右中堅咪比k6打左右中堅實一樣唔差 再互幫下

係因為細梅唔係雲加買

要走既走未

同樣道理囉 雲加覺得k6唔適合左右中堅
但k6出道時打過右閘
唔好問點解啦 要問雲加
同中堅賓打右翼都係無撚人會明

冇人用佢都要出既 睇下賣定咁憎佢

印左細梅

no black 9 dm no party

依家個勢可能叫停 p9都拖左好耐

啱啱見fb page 傳埋奧燒去多仔
今年係咪要降班啦

頭十一定有

未到降班 但今年唔係爭4

今年過後肯定係爛攤子 睇下雲加會唔會走人

去啦

快手走對大家都好

今年去到十幾名完季就有機會喇
不過隨時都係做太上皇垂簾聽政

最尾可能變左 一百分走 雲加又唔撚買人 最尾局留Perez打番4231就算

都唔會出既

細梅走左未

留住perez都係唔會用

Gibbs走左個幾星期都未走啦

未

咁其實未嘗唔係一件好事

主席而家可能排得後過青訓

等幾日

望落充充人數咖姐 如果唔係你以為球員過多係點黎

留黎打fifa

走左

希望佢收起d契仔一排好過啦
Xhaka holding
Bbliu比多次機會佢番右邊打
Welbeck番後備

Who

買人果幾個全部on9

諗起阿狗要j埃及仔真係覺得個心好撚痛

今年加盟上賊船果兩個on9 d
Lemar要感謝摩狗了

冇錢黎講 埃及仔好高cp值

實用程度仲高過中場踢正選果2個

出返埃及仔

真係笑唔出

將埃及仔改造到變執屎佬既話 其實J得過

Cp值係高
不過真係平傭得好緊要下 穩穩陣陣囉

瑞士買返黎又想低買高賣姐
死老野從來求業績唔係求成績
不如去炒樓算啦
識西帶波咩

乜都有啲但係無張利
落後緊幫唔到進攻啲乜
因為進攻走位真係麻麻
不過都算勤力

黃金中場
嘿

Lemar

第一場聯賽對李城助攻拿卡果球

呢場會唔會係我廠今年最後一場贏既波??

做下駁腳咁

每隊都有呢啲人 個個都"天才球員"咪搞撚到宜家咁樣囉

咁果球佢係傳得靚
不過之後落後緊佢都真係幫唔到進攻啲咩
啲進攻走位都真係普通得濟
藍斯入果球換做埃及仔應該無咁好既走位
做工兵佢都唔係太差，靠勤力搭救

似係
史上最低分既降班隊

咁我廠今年降硬班

打比群

之前呢到d手足又話今個暑假唔洗賣人都有錢買人 又話有成億定點 而家睇下 就黎賣到轉虧為盈啦 轉會費呢個大話講左咁多年都仲有人信

雲加改造埋打中堅

連登依班細路仔黎架嘛...

如果好似上場對猁既話 其實出埃及搶中場會比藍斯仲適合 2個賣點都係勤力 但埃及既勤力係用係中場位到 藍斯既勤力係用係前插到 開波出埃及搶中場 6 70分鐘換藍斯入黎搶攻可能仲好

咁隊波就有7個中堅了

埃及嘅好處係大部分時間唔會上腦衝前
平時出嚟都做到晒符合佢身價嘅嘢

已經冇信屌緊高安基

你地話拿卡 主席 細梅 唔係雲加想買既球員

但係一個就英超處子戰馬上入波 一個上季交足功課有入波有助攻 一個一黎到就唔知幾多十場不敗

高層幫你買d人成效立竿見影 你仲可以話係委屈？
轉個頭出契仔

黑b 比狗 張狗 沙加 有邊個呢排好波？

有賢人唔用只係因為非我族類 用人唯親唔屌得老野？

兩個有少少唔同
一個向橫發展,一個向前發展

用波型中堅

冇話唔屌得老野 我都屌
呢個po總結阿狗弊病

冇可能出Perez

賣哂ox ozil sanchez啦反正都差無可差

講咩都要加句25仔/雲格仆街死黎保命
唔係一定比狗咬

岩

走得好

基比斯不知幾想留係阿狗
On99咁唔洗踢有錢收，老闆又唔屌

比大家望住黎食飯

咬鳩你唔起咩理性球迷

其實咩事
點解放走咁多人又唔買人

GIBBS>OX

權鬥牙而家
老野要留親兵牙

張狗走左未

睇阿狗咁玻璃心好快冇命

咬啦good dog

沉緊船

holding>細梅

結業大清貨
清曬就摺得

躝啦張狗

成日自以為理性球迷學撚哂文傑啲野
真正既球迷邊有理性可言呀
張狗咁仆街都唔可以鬧佢仆街死

分分鐘今日官宣清走細梅

Arsenal used to win big trophies because of big players in the dressing room, you think Vieira always did what Wenger told him to?

老野根本唔識適當時候去屌班球員
搵列文黎教啦

有無人知卡蘇拿幾時復出

話11月囉
實際上起碼1月或2月啦
要操返fit都要時間啦

我咪講左佢仆街死囉
做咩姐

有時一時唔記得打就屌9我
係咁理性就記得次次打唔洗比你咬啦

起馬同時要換血啦 中下遊提升既時候自己不進則退

佢出番黎個世界已經唔同曬

佢自己都唔同晒

傻閪收嗲啦

Good dog

皇馬都試左好多個領隊先有而家咁尾機啦
快手換走個老野啦屌

一陣又話你咬鳩佢呀

諗起打fm電腦阿狗都成日賣張狗去垃圾車，而張狗就本身就set做垃圾車supporter

你老母狗仔式個陣我都係咁同佢講
不過係老母個閪真係好臭
次次抽插都有陣坑渠味

下次開save改到佢勁易受傷先得
受傷指數要set 20

雖然啲名宿講既野都無錯
但覺唔覺係得阿仙奴個啲會咁多口水
可能無點留意但好似人地隊啲名宿唔會咁多野講
呢個情況其實係咪好事?

忠誠1 職業素質1 體育精神1

就係囉 所以高安基唔走全部紙上談兵

主要係阿狗近幾年真係好柒

利d名宿都好似好多口水

走啦 都走啦

當年個半季佢+哥基連+奧斯爾，再加埋昌都算係阿狗一個小全盛期

個個都見到個問題
係老野一路都覺得自己無問題
唔會鬧球員
一定唔會醒囉啲球員

覺唔覺其他隊無阿記咁多事發生 人地應買則買 應賣則賣 呢到d球員隨便去其他競爭對手都無問題

8:2, 6:3都冇而家咁心酸

雲加:守果陣唔好剷波 優雅d 行下咪得 攻果陣唔好遠射 猜多d
韋拉: 收嗲啦屌你老母

因為球會運作好大問題
但老鬼屌人都係反效多

主要分工得好
鳩鳩一路都唔差
係老野要佢做多好多多餘野

可惜都係輸俾摩納哥

死老嘢慣撚哂以前啲球員自動波
宜家啲傻閪又跳草裙舞又盛都唔屌唔雪
戇鳩

不過阿狗絕對無呢啲閪球員，佢地想離隊hea踢都係因為有野心姐

睇到笑出黎
老野教波唔識鬧一味鼓勵無用
有啲時候唔鬧唔會醒啦

其實有心仲有未走 (未走到) 好球員可用

Perez
Campbell
Wilshere

再提升D幼幼
Nelson

張狗走冇所謂
但點解要去軌

最後一日轉會？

英人去得邊 又唔係特別勁

2011年8月28日，第3輪，阿仙奴2-8曼聯；2017年8月28日，第3輪，阿仙奴0-4利物浦。

關於阿仙奴不光彩的巧合可不只這一個，然而歷史絕不會簡單重覆：和那些2-8、0-6以及許多個1-5相比，這個0-4更像是一場中了奇毒的比賽。把一個七竅流血的軀體翻過來，然後像法醫做屍檢那樣開膛破肚，確實是一件挺慘的事情，但相比起死要全屍那點可憐的尊嚴，難道莫名其妙的被淩辱不是更難被接受？

也許我們無法確認真正的死因，但每一個細節都可能成為線索。

如所有人都看到的，雲格排出了一個除了施治之外幾乎全錯的正選，當然最後讓阿仙奴留有全屍的也是施治：原本這是一場可以給阿仙奴全隊打0分的比賽，施治是人們不忍的唯一理由。所謂事出反常必有妖，雲格儘管不以排兵佈陣見長，但滿身破綻這種情況恐怕很難用昏招來解釋。

除左紅字其他都可以用
甘寶唔係唔好
而係傷完唔知交唔交到貨

真心？

兩日

Sorry 唔記得補返句😅
張狗仆街死xdxd

晒多一年now月費 屌那星唔睇

幫你補返啦清
下次自己記得加返
唔係又比狗咬

走左9成既:
Shkodran Mustafi, Alex Oxlade-Chamberlain, Lucas Perez, Kieran Gibbs

想走傳緊走既:
Mesut Özil, Alexis Sánchez

想佢走既：
Héctor Bellerín, Granit Xhaka

仲有冇

呢年應該唔駛睇都得

比如拒絕續約的張伯倫，實際已經和球會撕破臉，這樣的球員還給連續安排正選，甚至不惜把比拿連放到彆扭的左路，這和把家醜亮給人看沒什麼兩樣，何況張伯倫遠沒到舉足輕重的級別。當根本無心戀戰的張伯倫像無頭蒼蠅一樣跑了大半場，他大概自己都感覺踢得噁心，但更覺得噁心的是那個準備掏錢的買家。

又比如還沒確定會不會再留1年的山齊士，火急火燎的復出，卻在準備最後一搏的時候被換下，雲格寧可讓韋碧克打滿90分鐘。轉播鏡頭準確捕捉到了下場後的山齊士，足足給了10秒的特寫，一段足夠寫本書的複雜表情――從呆滯的目光，到詭異的笑，捂嘴，吐舌，最後定格在一堆生無可戀的眼角紋裡。

如果雲格在0-2的時候還有那麼一絲想挽回尊嚴的念頭，他大可不必在中場休息只是用高基連對位換下藍斯，當然這件事本身也很離奇：在阿仙奴迎來300場里程碑的藍斯，算是在上半場相對正常的一個。所以不如說，在排出一套莫名其妙的正選之後，雲格必須繼續莫名其妙的換人，整件事才能從頭噁心到尾。

如果按這個邏輯，場下坐著拿卡錫迪和哥拉辛拿斯突然就說得通了：這非但不是信不過，反而是一種免檢的信號――隊裡失了魂的可不只一個，不如讓這幫人通通上去，然後讓利物浦教訓一番。只不過利物浦彷彿個個打了激素這件事，略有些超出雲格的預估。

另一個免檢的是基奧特：在一次頭槌搶點高出之後，晏菲路竟然還能零星的響起「基奧特之歌」。沒有退場的這部分槍迷，只能用歌聲來褒獎基奧特的忠誠，上週我曾寫過阿仙奴配不上基奧特，這句話倒是可以有一個更緩和的版本：是阿仙奴辜負了基奧特的忠誠。
雲格在賽後有些言不由衷的致歉，似乎能進一步證明這種猜想：「如果這場球的問題出在我身上，那就由我來負責吧，我表示抱歉。」雲格當然需要負責，但很明顯有些話是他沒法說出口的。如果雲格有10種關於這場比賽的戰術安排，大概只有1種會輸到這麼慘，但他似乎早就想好了要試試。

作客晏菲路，輸波難道不是很正常的事情嗎？單從積分的角度說，把這支球隊所有的醜陋都暴露在這樣一場比賽中，甚至藉機來測算這支球隊的下限，我們很難說這種以毒攻毒的做法有多愚蠢。你也許會說阿仙奴怎麼會有下限，有的，比如14年以來首次全場0射正就是下限，這一環已經沒法更差了。

至於這個試毒的時間，雖說和6年前的2-8驚人吻合，實際情況卻大為不同：當年對曼聯，阿仙奴傷員達到兩位數，慘敗一方面是朗尼和艾殊利楊格的爆發，另一方面也是雲格的確無人可用，這才有了梅迪薩卡和阿迪達壓哨來投；現如今三條線基本齊整，陣容在理論上至少是爭四水準，反倒是個別人的去留成了最大的不確定因素。

轉會期還剩最後3天，隱隱覺得將有大事發生：雲格就算送走奧斯爾也未見得是壞事，遺憾的是，這位染了金髮後狀態更差的朋友現在哪有人要？

至於一戰判死刑這種顧慮倒是不必：2-8那個賽季，前3場1平2負，前7場就把利物浦曼聯熱刺挨個輸了一遍，面對這種護級隊的開局，雲格有觸底反彈的經驗。
但願雲格真的是在以身試毒，但願毒藥不是雲格本人。

個list會唔會最後fill晒成隊入去

仲king緊辣殺波

老野巳經去左搵Draxler
沉緊船仲想水人黎
係得既

個大事咪就係將主力賣撚哂然後一個人都買唔到甚至係連bid都唔會bid囉
你解決唔到個教練既問題咪又係一撚樣

48小時king ball

嚟都冇用啦
最要加強係中中同後防
買個AM有鬼用咩

唔簽人既話就會變下面個版本
老野架船沉緊連draxler咁平都唔去買
係得既
有時見到真係得啖笑
老野戰術用人係廢
但係買人都鬧我真係睇唔明

要買應該對猁前買
draxler猁都有興趣
係人都識揀加盟邊隊

頂返張伯倫個位
老野係柒
但好少會無計劃去做買賣

其實阿狗年年都會比人炒獲金
唔洗講到咁慘
最慘既係雲加係到 我到都係會比人炒
買乜人都好 都係鳩黎

買到先算喇
我係Draxler係巴黎坐冷板都唔黎喇
成班西波隊友,一輸出街有排俾人屌

AOC走仲好

安份踢好最熟既451，用返最正路既人腳仲有dd機會博下前四既

猁買Lemar

跳啦撚樣

skybet draxler去猁仲熱過阿

真係完全無用 上場雲加肯換山都唔肯換燒 燒個位不動如山 買Draxler黎坐?

瑞士足球先生沙加：唔敢出街

【體育】格列沙加周一獲頒瑞士足球先生獎項，本來可喜可賀，但適逢效力球隊阿仙奴正陷低潮，他領獎時亦坦言，經過周日的敗仗後不敢外出。

瑞士足總周一舉行年度頒獎禮，效力阿仙奴的防守中場格列沙加（Granit Xhaka），當選2016/17球季的足球先生，可算為近期阿仙奴的一片愁雲慘霧稍為沖喜一下。

不過，沙加若然希望好好慶祝得獎，相信就要趁國際賽期仍身在老家的時候狂歡一番了——球星在倫敦街頭本已舉步維艱，不時被路人認出而要求合照；而更重要的是，阿仙奴日前才遭逢恥辱性大敗，任何阿仙奴球員走到街上，相信都只會被熱血的球迷痛罵。據外國傳媒引述，沙加就在領獎時稱：「被利物浦炒4蛋之後，我不會出外！」

Yes
無論俾咩牌雲加
佢都唔識出

見有人擔心臭燒會走埋
放心啦,佢根本就冇人要

死毒撚

433好啲
有返個防中掃下波
不過唔知而家鳩鳩仲掃唔掃到

咁撚驚就打好啲啦

買又鬧唔買又鬧

慘 有排比人笑

20m送佢走啦

上場另計啦，要博要追既點會係換山留碧

玻璃心到

呢樣真
呢排災難性表現

人地要280k 你比牙

以前爆果季借左去都冇乜點出，一番黎就食春藥咁殺哂d波
唯有望係咁

上場失兩球後山個態失魂過燒

唔係佢點會喊
走又冇人要 唔走又等同隊波一齊收皮

買黎打下飛機都好啦

上場真係有啲鬼

強隊唔需要功能咁單一既
因為全能啲既大有人在
弱隊更加唔需要佢
大多時間守波,要多個工兵仲好

上場跟本投降

唔係同高層鬥氣 我切

唔好買攻擊球員啦 中後場緊要d, 入唔到波都唔洗比人456

其實純粹係真係太廢唔夠打

雲格啲野好難講

一定係
100% stay
轉頭賣走

根本冇人知搞乜

其實同上面鬥氣都係佢死先
好難捉摸

但雲加同高層權鬥
用咩方法可以令球員都hea踢?
賽前同啲球員講今場唔好落力踢?

買得draxler應該轉返4231或者433啦

呢篇文世界級
連8:2都有得J

特登出個鳩陣已經夠，啲人幾努力都冇用

可能知張狗走就拎佢引火

每日睇阿狗新聞自殘

三日
一日走一個

預知到張狗上到場又會渣流
老野識讀心

爺爺好明顯係想證明英撚係辣殺

中場我覺得仲ok，打番433的話
後防就
望比比鳥番rb生性，lb有kxxxx monreal安安落落
大梅踢埋e年就唔踢，包皮又賣走，holding chambers唔太信得過，仲想賣細梅

錢照比

Marco Asensio is set to move to Arsenal

呢到又開始傳心教學

Draxler好似打到翼
奧燒咪繼續打番攻中
不過買撚到先算,痢買到Draxler既機會仲高

幫其他隊買埋人添

Arsenal youngster Kelechi Nwakali will join Eredivisie side VVV-Venlo on a season long loan.

去旅行

Pablo‏ @AFCAMDEN
Very quiet on incomings. There's either some sort of masterplan, or it's complete madness. Surely we will move. #afc

Draxler 個idol 好似係奧燒
仲有大隻佬朋友
可能真係水到佢過黎既

念力賣人

雲加：最後一星期電話不斷響

This week will be an interesting week

水人地過黎搭沉船

齊齊搭沉船 好兄弟

德國咁多人走去迷燒？

佢黎到都沉就無野好講啦
下季超市開張賣哂啲人吧啦

BBC 5 live Sport‏ @5liveSport

"The players are no longer playing for their manager"

@IanWright0 says that #Arsenal players lost faith in Wenger at least three years ago.

等我用念力賣走你班仆街

朋友有難 快D 過黎救佢喇

FF到咁

胡禮係咪傳心師黎

而家邊有可能仲迷雲
搞到今時今日咁老野責無旁貸

宜家先黎屌會唔會遲左D?

佢識得人喺阿狗做intern

兩個都係打cam，仲要draxler開始成名個陣嘅燒係歐洲助攻王，當佢係idol唔出奇

呢幾日要開通頂

Julian Draxler真係已經吹左好鳩耐
當日係狼堡果陣已經吹緊,但係過左巴黎
今次再吹多次
99.9%險簽

咁佢以前係勁嘅

林狗笑到最後

gg

yes me都識

仲誇張過前年車仔
人地都話有伊蛙事件解釋到
阿狗係無啦啦變成咁
雲加真係好痴線

沉乜撚船 冇人用搶指住佢黎
用錢bid佢唔通佢冇得揀走唔走咩

其實都唔知英超咁硬啱唔啱佢踢

棄將收容所 here

忙住準備賣人既文件

阿狗傳心師

賣急屎未

班軌好撚煩
比錢買件垃圾翻去替另一件垃圾就咁開心

唔係無啦啦

冇記錯佢既險簽經驗同卡華奴一樣豐富

以毒攻毒
爺爺下大棋系列

佢自己講
睇世盃既德國90後迷燒好正常

雲加仲癲過雲92同椰絲

卡華奴真係唔知點解成日傳

敢帥去左邊？
請佢教啦

因為係黑人大肉腸掛

老野VS高層
今年係咁先

出面一堆抽阿狗水po
竟然有認同感
一堆二線

老野近年都唔買黑腸啦

次次都係話貴 上次話想黎冇錢買
可能又係拿卡咁

一早就應該買條黑色大肉腸卡華奴喇
點知上年就火速簽個Xhaka
無人幫手做執屎既Xhaka
做埋派牌加防守,咁梗係收硬皮喇

權鬥

阿狗啲是非仲多過啲八婆公司

都話左 太多人不願面對

Draxler真係預佢一兩年就會hea踢想轉大會

冇防守能力既防中

不如簽干度比亞 或者簽Mangala打防中啦

乜野不願面對
講真位鬥位
我覺得阿狗個陣至少好過熱同利先
領隊就真係二線喇

其實埃及仔拍x朗係好好多

格衰

仲要預d時間俾佢養傷

我想問而家一隊得番幾多人

好似已經清左，借走左好多人。 應該有位可以簽人喇卦？

聽聞要等會計入左帳先得

有人肯黎

垃圾清唔到，有用就賣賺錢

學疤狗咁簽中超囉
Oscar啦

對big6失分我覺得唔係最大問題
問題係打下遊隊都失分 又無鬥心 球員調動又on9
一句講哂 雲加躝

唔簽牙 舊錢分比股東

疤件中場？ 老老地果個代一代卡蘇都好呀

最簡單排陣都錯撚曬

黑哨失分唔計

車賣過去果陣70M
你覺得幾多先買到
仲要巳經入唔到國家隊既

人地做緊土皇帝 不知幾嘆
係保連奴咁on9走番歐洲捱

好多數據証明打前列係爭冠關鍵

邊個再講買人就係鬼

咁不如 seri

咁猁爭到冠未

hulk + oscar 打包

你講小白定毒撚

近過隊阿咁先lo

近10年都冇冠

真心覺得好灰，未開季就投降
班球員都唔想再為雲膠而戰。

唯方法係轉領隊。 諗唔到其他。 希望下場輸撚埋佢。 好想睇雲膠仲有咩講

拉傑迪?

Hulk?不了
Oscar都可以一試

小白 比機會佢黎英超證明自己

唉，仲未食得落飯

認真
點都好過黑b+二和b

巳經被摩佬玩壞左

成臉鬍鬚既呢 唔記得叫咩名三個字既

豬腦先係真阿

打劫前列d分送哂俾下游隊啦

埃及仔比上不足比下有餘
但係到最後都係無條黑色大肉腸中場
又或者一個再高級少少既中場中既話
都係會繼續俾前六輪大米
都係果句,淨番3日,雲狗點會買到人

咁不如簽埋沙維

雲格好撚醒，間唔中贏返場屌下命
下場買佢贏

有時發現你講野幾搞笑
有人話數據證明打前列係爭冠既關鍵
猁打前列係有一手
我問一句你又要講近過隊阿咁先
講親猁你都起哂槓
你係猁定係阿狗呀

其實對弱至中遊拎曬所有分先係重點
對big6守和曬應該夠拎冠軍

明明以前左邊monreal+sanchez 配合好好
宜家都唔知做乜鳩

傳左咁耐
m20同ox肯官宣未 到最後走唔到我屌你老母

拉傑迪？唔會係高美斯掛

美斯？

唔好話買到人呀
屌你條撚屌都唔知有無諗過買

但高普真係建立到個體係
至少大戰唔失禮

應該係高美斯

果陣打4231進攻好過而家好多
試下kxxxxxxx 拍住山狗應該幾勁

所以雲加真係抵比摩狗撚架

咁你覺得現架隊利望落唔係近過阿先
邊個幫猁 唔好老屈wo

但係無盃囉
踢法好睇就好睇 但係榮譽一個都無

咁佢冇講錯呀

利狗打到起飛咁冇第一都係冇人記得架啦
我哋假假地有個飛機杯

細梅走唔到都屌老母
張狗走唔到就雪鳩佢啦

其實都唔係好好
好多時monreal入上去山狗都唔交
見到咁真係鄧蒙維爾慘

今年又四大皆空睇佢比唔比人反

猁撚無錢乍
呢幾年都賣左唔少人

事實係殘酷

位對位熱利鋒線狀態好d 身價隨時人地高d
中場沙加已經比人迷到變屎
後衛錯位 冇經驗 復出
點計都係唔輸難d

但係個陣打4後衛 防守鳩下鳩下
雖然依家都唔好得去邊

Arda 7號果個？

我諗唔會掛
起碼俾球迷睇到佢好有火
不過佢個種打法難維持38場又真既

高普黎左已經好左好多架喇
痢最改唔到係海鮮波
高普教左之後已經無咁海鮮,雖然3比3屈福特完黎
但係完全睇得出高普黎左痢好似翻生咁
同雲教繼續一沉不起好大對比

熱狗其實好勁 哈里簡尼對軋個場 拉極都拉唔跌

日日俾呢到d手足吹
走唔到咪即係俾d新聞佬撚

講事實又唔咁聽
踢出黎 人地有系統有form
我哋就完全唔知踢緊咩
唔同我哋咁既狀態仲講爭冠咩
串人都俾人笑

中場問題根本冇解決到，出乜鳩陣都死啦

艾達杜蘭 係佢喇，老老地即食。鎮住中場hold波is ok

咁我想問下我果句有邊句關佢果句事呀？
有時你地班垃圾驚比人Mon Po笑先係咁自抽唔敢笑人姐
懶係理性咁好嘔心

睇埋今季
但係我地都叫做有幾個足總盃仔咁

艾達杜蘭

no身位 no防守

好撚廢喎，我比多啲時間x朗算

但果時山狗好生
同埋記得夢遣都有唔錯嘅crossing架wor
換左gibbs即刻無左條左路

問題一定唔只係中場
全隊個意識先係重點

收到支票了
天災無情人間有愛

咁典算好，中場無個掂。

拎到第二、第三 但四大皆空仲撚灰

夢遺老喇,今年執件Kolasinac真係夠哂針對性
不過你唔出有閪用咩
睇住佢下半場係咁俾Zalah快放我都有點同情佢

黃金左路

果然係理性球迷
講事實
敢問佢地爭到咩冠返黎
有form到一個冠都無

今年肯定無前四

駁腳王

seri

好多手足就餓撚死

是撚旦啦

人唔係問題啦老實講
軒達臣 韋拿老母 Can呢三個早兩年咪又係俾人屌開
兩年後呢三條友竟然撚到阿狗一棟都冇

之後然歐霸
季尾個個爺爺又然

就係知佢傳中好先覺得慘呀
成三張野下下沖上黎
但山狗好多時又唔第一時間交
掉番轉gibbs既話我唔會覺得有問題
因為佢傳中都唔係好
山狗自己黎可能仲好啲

上年已經冇 今年都冇 個衝擊會冇咁大

慣了

見到上場波都知依家對波咩料啦

如果山留隊轉4231
買迪斯拿馬列斯是但一個打右翼
比狗打返右閘
kxxxxxxx打左閘
應該幾攻得
以攻代守

張家輝

我都無話佢哋有咩冠
只係話佢地機會大過我地姐

你而家係咪串北倫敦一哥

上面位青停留係過去 kane好多威脅只係八九月鐘意射柱姐
雲加冇專有戰術冇超班班員比人食係可以預期

呢個簽得過
睇J片係幾勁

冇前四 話冇球星黎
有球星打得更加冇form
有前四 有錢都唔會買人
到最後咪一樣

佢地一日唔執好防守都唔會大機會得去邊啦
咪同阿狗一樣水鬥水
今場贏得咁輕鬆只係因為鳩陣
full team打最多55 波
老野玩殘自己姐

最衰老咗啲

問題源頭都係個幾個人

冇所謂啦

平平地50m ok嘅

屌你老味簽到達斯拿應該嬲唔落去

問題係依家有球星 咪又係柒

唔使咁多
3億買得斷

照嬲
起碼都要留埋細梅啦

我餓撚死了

Ff

下個Po邊個死呀要

簽到先算啦

邊會簽到

下個Po記得擺文傑係頭

你